既然人地重兵佈署好，仲應唔應該入？定臨時轉場 be water ?

Be water
希望有前線巴打睇到
如果都繼續大埔行動 都會絕對支持
槍口對外

轉場

以下係大埔一個TG Group有人Send過出黎嘅Message:

「下午時講過，其實政府做左咁野,不如明天來一個空城計，叫人15:00前入大埔行街，到大埔後 15:00 或見到警察佈好防就全部坐A車去機場或其他方法去機場 和你飛
第一 支持撐警果班就損失一日的生意，
第二 又可以支援到機場 ，
第三 起狼來了的作用，之後個個星期不同區申請不反對通知書，得閒用這個方法，幾時黎真的冇人知。

作用係每星期令警方緊張，令支持佢地的人損耗，一日生意可能唔嚴重，但每星期一次，一個月就四次，可能有好大的影響。
對於和理非來說，如果每次集合再散水，集中機場集會的話，大家又冇咁辛苦，又有一定程度的影響」

個人認為方法可取，我5/8出過大埔、今日亦去左機場和你飛，以下係我小小嘅反思：

相信嗰日有出大埔嘅人都記得，嗰日防暴佈好防時，我地亦開始向大馬路準備，但準備啲咩？我個人感覺係亳無目的地準備食彈，企向大馬路暴曬其實真係玩死自己手足，到最後越嚟越晏就得返啲前線受苦。

反之，機場其實真係一個好舒服嘅活動環境，有冷氣、地方大、風險少、接觸到嘅人亦都好多，甚至會有外國、日本記者特登過黎進行採訪，充分擴大咗香港呢場運動嘅接觸層面、影響力。

與其要承受少量手足受傷、被捕嘅風險，倒不如Be Water，做啲新穎嘅野，正好似北角都有出Post建議玩死福建佬一樣。
當然，呢個Post只係想理性地提出一個可行嘅方案，比定心理準備大家，等大家聽日可以盡快達成共識。
一如既往，最後嘅決定都係要等現場嘅大家達成公識，先可以有行動。

我知而家先出Post大家會覺得趕唔切，但都希望大家聽日諗清楚我地每次行出黎嘅目的，係要令政府回應五大訴求，唔係發洩對警察嘅怨恨（當然佢地條數遲早要找）。

兩個幾月啦，我相信好多人都開始越黎越習慣星期六日出去食彈、快閃唔同警署，但我衷心希望大家唔好將食彈變成一個每次活動必備嘅環節，唔係食彈先代表嗰日嘅行動有義意架。

所以，我好希望以後每一次嘅行動都係一個最對準政權、最大影響力、最小手足傷亡嘅行動！

聽日大埔見，希望聽日會見證到一個新玩法。

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

支持

希望唔好送頭

Push

唔應該
撚班狗去搞佢地

推
不要死守
要轉場
Be water